香港人唔好俾人分化啊

睇到好心急！系咪每个地区或者组织之间推选一个代表，再由呢啲代表一齐传达成员意见和商讨彼此团体既行动同合作 ，定落一个共同既目标，然后所有行动都围绕呢个目标，同目标无关既事唔睇唔理唔听。

你地要冷静理智，要明白会有5毛带j节奏同搞分化，唔需要生气，佢地就系想撩磬你地等你地内乱。GD最钟意整内讧。争气啊，香港人！一定要真普选！

p牌簡體